呢位車長有冇事??

經歷過CX 呢D仆街公司 , 有咩做唔出? 而家仲有咩良心企業?